<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>新浪新闻</title>
        <link>https://pluckhuang.github.io/realtime-news/</link>
        <description>新浪全球实时财经新闻直播</description>
        <lastBuildDate>Sat, 28 May 2022 07:19:02 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>sina news feed generator</generator>
        <language>zh-CN</language>
        <atom:link href="https://pluckhuang.github.io/realtime-news/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[【北京海淀区市场监管局依法对“北京房林圣达房地产经纪有限公司”立案调查】今天（28日）从北京市海淀区市场监管局了解到，针对“北京房林圣达房地产经纪有限公司”拒不执行疫情防控规定一案，经调查，《关于海淀区实行疫情防控提级管控措施的通告》于2022年5月21日发布后，海淀区市场监督管理局执法人员现场提示当事人严格落实提级管控措施通告，暂停营业，但当事人不听劝阻依旧开门营业。2022年5月24日，海淀区市场监管局执法人员再次到现场提示劝阻，但当事人依旧无视疫情防控政策，拒不配合暂停营业的要求，且态度蛮横、行为嚣张，妨害疫情防控措施落实。北京市海淀区市场监管局已对当事人涉嫌违反《北京市突发公共卫生事件应急条例》的违法行为立案调查。]]></title>
            <guid>2686838</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:09:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【福建：跨省团队游可有序恢复】当前我省全域均为低风险地区，按照文化和旅游部通知要求，福建省文化和旅游厅5月26日出台文件，要求旅行社有序恢复经营跨省团队旅游及“机票+酒店”业务。文件强调，各地在督促旅行社落实好常态化疫情防控的前提下，要积极引导和激励旅行社将提升旅游服务质量作为增强市场竞争力的重要手段，加强导游等从业人员聘用管理和教育培训，不断增强游客满意度。此外，要鼓励旅行社策划省内特色主题旅游产品，将旅游与文化体验、旅游与美食分享、旅游与互动拓展结合开展宣传促销，吸引更多外省游客来闽旅游。记者注意到，我市部分旅行社已经开始行动，为有序恢复经营跨省团队旅游及“机票+酒店”业务做准备。(厦门晚报)]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5290456.d.html</link>
            <guid>2686837</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:08:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【我国首批智能LNG动力守护船交付 自主设计填补国内空白】28日上午，由中国船舶武昌船舶重工集团有限公司为中国海油旗下中海油田服务股份有限公司建造的国内首批智能LNG（液化天然气）动力守护船“海洋石油542”、“海洋石油547”在江苏启东成功交付，填补了我国智能LNG动力守护船领域空白，标志着我国海洋石油装备向更数字化、智能化转型迈出坚实步伐。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3869481.d.html</link>
            <guid>2686836</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:07:49 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[市场消息：德国财政部长希望在2023年重新恢复债务刹车机制。注： “债务刹车”条款在2009 年7 月被正式写入德国宪法，条款规定自2016 年起，排除经济周期引起的赤字，德国结构性赤字不能超过国内生产总值的 0.35%。联邦政府从2016 年起，各州从2020 年起，除特殊情况外，不允许再新增任何债务。“债务刹车”于2011 年正式实施：实现各州债务均衡化；建立债务监督管理机制；建立债务超标惩戒机制。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3869326.d.html</link>
            <guid>2686835</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:06:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【俄大使警告美国：不要向乌提供远程导弹】据俄新社报道，俄罗斯驻美大使阿纳托利·安东诺夫28日警告美国不要向乌克兰提供远程导弹武器，否则可能给世界安全带来不可预知的后果。 报道援引美国媒体报道，美国政府或将向基辅转交配备M31 GMLRS制导导弹的高机动火箭炮系统（HIMARS）和M270自行火箭炮。 安东诺夫指出，目前，从五角大楼官方发言人柯比的表态来看，这一问题尚未作出最后决定。他说：“希望健全思维能占上风，华盛顿不会采取如此具有挑衅性的举措。” 这位大使说：“美国人非常清楚，他们的行动拖延了实现和平的前景。美国越来越深地介入乌克兰危机，这可能给世界安全带来不可预知的后果。”]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5290017.d.html</link>
            <guid>2686834</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:05:32 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【欧盟起草应急预案以防俄切断天然气供应 欧盟依赖俄罗斯天然气供应比例降至26%】英国《金融时报》27日援引欧盟委员会能源委员卡德丽·西姆松的话报道称，针对俄罗斯天然气进口完全中断的可能性，欧盟正在制定应急方案。有消息人士表示，欧盟正在起草的预案措施包括，在不影响家庭用气的前提下，对企业采取天然气配给制。此外，西姆松还认为，欧盟在年内找到三分之二俄罗斯输欧天然气的替代供应是可行的。欧盟委员会的数据显示，俄罗斯和乌克兰冲突升级前，欧盟40%的天然气供应依赖俄罗斯，这一比例现下降到大约26%。西姆松说，希望上述比例到年底降至13%。  （央视财经）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5289489.d.html</link>
            <guid>2686833</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 07:01:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[俄罗斯天然气工业股份公司：将继续通过乌克兰向欧洲输送天然气，周六运输量为4396万立方米。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5289134.d.html</link>
            <guid>2686832</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:59:48 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[高盛在一份报告中写道，尽管风险更高的美元计价企业债在发行者之间的定价差异越来越大，但几乎没有迹象表明投资者对经济衰退感到担忧；在周期性股票的表现通常优于防御型股票的情况下，也几乎没有证据表明行业层面的衰退担忧加剧。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5289122.d.html</link>
            <guid>2686831</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:59:42 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[北京市卫健委：截至2022年5月27日，北京市累计报告接种新冠病毒疫苗6194.97万剂次，累计接种2329.19万人。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5288705.d.html</link>
            <guid>2686830</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:55:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[国家卫健委：截至2022年5月27日，31个省（自治区、直辖市）和新疆生产建设兵团累计报告接种新冠病毒疫苗337715.3万剂次。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3867751.d.html</link>
            <guid>2686829</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:55:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【泰国燃油基金再度告急 仅够提供1个月的柴油补贴】泰国政府燃油基金办公室主任维萨当地时间5月27日表示，目前该国燃油基金的可流动资金仅剩120亿泰铢（约合人民币24亿元），预计仅能再提供柴油价格补贴1个月，之后须采取两种方式维持资金的流动性，一是根据内阁会议决定再贷款300亿泰铢（约合人民币59亿元），二是向政府申请资金援助。维萨透露，目前燃油基金账面资金为-760亿泰铢（约合人民币149亿元），急需补充流动资金。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5288472.d.html</link>
            <guid>2686828</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:53:40 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【提醒】受美国阵亡将士纪念日假期影响，美股将于下周一（5月30日）休市一日，CME旗下贵金属、美国原油合约交易提前于北京时间次日02:30结束；ICE旗下布伦特原油期货合约交易提前于北京时间次日01:30结束，敬请留意。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5288437.d.html</link>
            <guid>2686827</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:53:25 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【多因素致显卡需求增长，英伟达黄仁勋：GPU市场环境已和过去显著不同】进入2022年，随着芯片供给的改善和挖矿热潮退去，显卡价格有所回落，但截至目前，仍明显高于起初的建议零售价。对此，英伟达CEO黄仁勋称，英伟达采取了限制显卡挖矿效率，并推出专用挖矿芯片等策略，尝试抑制显卡价格上涨。他认为，英伟达在抑制加密货币挖矿的努力很大程度上起到了作用。然而，显卡需求高涨，仍然远超英伟达预计。黄仁勋称，多方面原因导致显卡需求的增长，包括疫情居家的情况下，电子游戏成为重要娱乐方式，过去两年，游戏市场新增高达上亿的玩家群体，甚至因为主播、TikTok短视频和自媒体兴起，内容创作者市场也在大增。他提及，在供需上，GPU面对的市场环境与以前显著不同，视频、图形业务在近几年剧增，加大了供货需求。（界面）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5287837.d.html</link>
            <guid>2686826</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:49:45 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【“华龙一号”广东太平岭核电1号机组常规岛安装工程开工】5月25日，我国首个生态核电示范项目，中国广核集团 广东太平岭核电项目一期工程1号机组常规岛（汽轮发电机厂房）安装工程开工。该项目6台机组建成后，太平岭核电年发电量将达到500亿千瓦时。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3866581.d.html</link>
            <guid>2686825</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:47:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【台积电：预计 2025 年前 HPC 均为最强劲增长平台】台积电此前在法说会上已提出 HPC（高性能计算）将成为长期增长的最强劲动力，为公司营收的增长带来最大贡献。根据 insidehpc 的采访，台积电 HPC 业务开发主管表示，台积电预计未来至少到 2025 年 HPC 都将持续为最强劲增长平台。台积电定义的 HPC 领域包含 CPU、GPU 和 AI 加速器。此外，台积电 HPC 业务开发主管除了重申台积电 5 纳米家族量产第三年持续强劲，还分享了台积电 5 纳米家族延伸的 N4X 与 N4P 获得许多客户青睐，并称台积电 3 纳米下半年投产。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5287423.d.html</link>
            <guid>2686824</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:46:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【美得州举办全国步枪协会大会 大量抗议者呼吁枪支管制】美国得克萨斯州5月24日发生的恶性校园枪击案夺走了21条无辜生命。受害家庭仍沉浸在悲痛之中，而美国年度最大规模的“枪展”——美国全国步枪协会（NRA）年度大会及产品展览会则于5月27日在得州首府休斯敦如期举行。会场外聚集了大量因为得州小学枪击案而进行示威的抗议者，他们呼喊着“所有儿童都很重要”及其他口号，呼吁进行枪支管制；同时，现场也有反抗议人群。  （CGTN）]]></title>
            <guid>2686823</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:32:10 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  德国工业联合会主管表示，德国2022年出口量可能增长2.5％。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5284783.d.html</link>
            <guid>2686822</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:24:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【凯投宏观：预计欧洲央行今年总共加息125个基点】欧洲央行可能从7月开始加息周期，加息50个基点。 由于通胀压力依然很大，而政策制定者又急于让存款利率脱离负利率，因此我行认为，欧洲央行最有可能在7月份加息50个基点，今年总共加息125个基点，存款利率将在2023年达到1.50%左右的峰值。（凯投宏观对欧洲央行今年加息幅度的预期比市场预期更为激进，市场预计为总共加息100个基点）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3863619.d.html</link>
            <guid>2686821</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:21:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【一汽解放：推出6个月延期还款等纾困措施】一汽解放决定，即日起至2022年12月31日，对2022年6月30日前放款的商用车消费贷款的存量客户，给予6个月延期还本付息政策（免息延期），进一步缓解客户在低迷货运环境下的还款压力。（中证网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5284227.d.html</link>
            <guid>2686820</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:19:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【俄称美在乌研究用候鸟传播高危传染病】俄国防部表示，美国国防部批准的UP-2项目目的是搜集乌克兰境内特别危险的病原体信息并转移菌株样本，UP-4项目是研究通过候鸟传播高度危险传染病的可能。此外，俄国防部表示，在乌克兰的生物实验室中发现了美国教官培训乌克兰专家紧急应对天花爆发的材料，这表明美国认为天花是一种可以优先使用的军用生物传播媒介。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3862815.d.html</link>
            <guid>2686819</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:13:40 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[中国台湾地区流行疫情指挥中心28日公布新增80881例新冠病毒确定病例，分别为80835例本土病例及46例境外移入（28例为航班落地采检阳性）；另确诊病例中新增127例死亡。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3862492.d.html</link>
            <guid>2686818</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:10:55 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【红领巾质量标准新国标发布】红领巾质量标准新国标近日由市场监管总局批准发布，将于2022年11月1日正式实施。新国标提高了整体质量标准，加严了产品缝制和外观疵点要求。这是记者28日从市场监管总局获悉的。  （新华社）]]></title>
            <guid>2686817</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:09:14 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【北京朝阳区设立553个免费常态化核酸检测采样点 打造15分钟核酸检测服务圈】为最大限度方便市民就近进行常态化核酸检测，北京朝阳区进一步优化核酸采样点布局。按照“科学规划、便民利民、距离合理”的原则，全力打造“15分钟核酸检测服务圈”，在辖区内共设立，553个免费常态化核酸检测采样点。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3861665.d.html</link>
            <guid>2686816</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 06:04:48 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【泰国政府新冠疫情管理中心发言人感染新冠病毒】泰国政府新冠疫情管理中心发言人塔威信5月28日通过社交媒体发布消息称，自己的新冠病毒抗原快速检测结果呈阳性，除了有些轻微嗓子疼以外，没有其他症状，预计需要居家隔离治疗约10天，便可重返工作岗位。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5281965.d.html</link>
            <guid>2686815</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:59:54 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【法治日报评景甜违法广告代言：明星违法代言不该由消费者买单】明星头顶光环代言，常常是赚钱时冲在前头、翻车时躲在后头，忘记了敬畏法律、爱惜羽毛、掂量得失。明星代言绝不是简单的“你给钱我宣传”的关系，根据广告法相关规定，关系消费者生命健康的商品或服务的虚假广告，造成消费者损害的，其广告经营者、广告发布者、广告代言人应当与广告主承担连带责任。明星作为公众人物，其代言的虚假广告，社会危害性往往要大于一般的虚假广告。因此更应当严格依法开展广告代言活动，自律尽责履行代言责任，切实履行文艺工作者社会责任，当好“第一把关人”。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5281951.d.html</link>
            <guid>2686814</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:59:45 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【上海三大船企复工有序进行：巨轮接连交付 全年任务不减】目前，随着上海复工不断推进，位于上海崇明区长兴岛上的三家船企（江南造船、沪东中华、外高桥造船）已全部实现复工，各个厂区内复工复产有序进行。据悉，沪东中华今年计划交付20艘船，属于历史较高水平，虽然受到疫情影响，但今年总体目标不变。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5281214.d.html</link>
            <guid>2686813</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:51:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[乌克兰卢甘斯克地区州长表示，他估计该地区大约有1万名俄罗斯军队。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3860086.d.html</link>
            <guid>2686812</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:48:18 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[   【印度研究机构称印将建成“亚洲最大”海军基地】据俄罗斯卫星社莫斯科27日报道，据印度国防研究所网站消息，印度正在打造的卡纳塔克邦卡尔瓦尔海军基地在2025年建成后，或将成为“亚洲最大”的军事基地。 目前正在建设的卡尔瓦尔基地，一期已于2005年完工。已经开工的二期工程设计工期为10年，造价为100亿美元，规划面积4450公顷。2022年5月26-27日，印度国防部长辛格视察了基地建设情况。 报道称，印度国防研究所网站上写道，卡尔瓦尔基地将为印度海军所有航空母舰以及30艘军舰和潜艇的母港，并成为“亚洲最大”的海军基地。 印度海军目前现役的唯一一艘航空母舰“维克拉玛蒂亚”号的驻地是卡尔瓦尔基地，第一艘国产航母“维克兰特”号也计划以卡尔瓦尔为母港。  （参考消息）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5280821.d.html</link>
            <guid>2686811</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:48:04 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【华润置地与深铁集团签署战略合作协议】“华润置地”微信公众号消息，5月26日，华润置地与深铁集团举行战略合作框架协议签约仪式。根据协议，华润置地与深铁集团将通过战略合作促进技术、资金、资源的合理化配置。双方确认，在轨道沿线可以按照站城一体化理念进行综合开发项目拓展工作。双方同意，在满足相关条件的情况下，开展开发运营等方面的全面合作。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3858674.d.html</link>
            <guid>2686810</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:33:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国基建资本管理公司：预计今年夏天油价将达到每桶120美元】美国基建资本管理公司首席投资官Jay Hatfield表示，随着新冠疫情消退，以及这个周末美国阵亡将士纪念日假期的开始，消费者出行愿望高涨。由于被压抑的需求得到释放，国内和国际旅行都在激增，汽油和精炼油的需求正在飙升。同时由于政府政策和投资者都在抑制能源投资，需求的激增并没有带来产量的激增。预计今年夏天油价将达到每桶120美元，天然气将达到5美元/加仑。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5279110.d.html</link>
            <guid>2686809</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:31:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海崇明三岛航线进行空载测试运行 6月逐步恢复正常】崇明南门码头至宝山宝杨码头航线5月27日进行了空载测试运行，为后续上海崇明三岛客轮复航做好准备。随着疫情形势好转，三岛水上客运预计将于6月逐步恢复正常，根据上海市关于有序恢复已暂停运营的交通运输服务的工作要求，崇明海事局全力做好三岛客轮复航前的各项保障工作。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3858080.d.html</link>
            <guid>2686808</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:28:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【德国报告称天然气储备仍不足 或将出现短缺】据今日俄罗斯电视台网站报道，德国联邦网络局的报告显示，截至当地时间27日，德国的天然气储存水平为46.4%，目前德国天然气储备仍然不足。如果持续减少天然气供应或者完全禁止从俄罗斯进口天然气，德国可能将出现天然气短缺。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5277673.d.html</link>
            <guid>2686807</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:17:58 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【上海奉贤18个重大工程、重点项目今天集中开工 总建筑面积110余万平方米】上海市奉贤区5月28日上午举行2022年度重大工程、重点项目集中开工仪式，在主会场、分会场联动中，18个工程、项目同步开工，涉及社会事业、产业发展、保障安置三大领域，总建筑面积110余万平方米，最大限度减少疫情对经济社会发展的影响，实现防疫不松劲、审批不停步、开工不停步、发展不停步。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3856365.d.html</link>
            <guid>2686806</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:11:58 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【美疾控：美国8个州10人感染猴痘病毒 猴痘疫情已存在社区传播】据美国全国广播公司报道，美国疾病控制和预防中心（CDC）主任罗谢尔·瓦伦斯基在27日的简报会上称，美国已有8个州发现猴痘病例，共有10人感染猴痘病毒。 瓦伦斯基表示，这些州分别是加利福尼亚州、科罗拉多州、佛罗里达州、马萨诸塞州、纽约州、犹他州、弗吉尼亚州和华盛顿州。 瓦伦斯基还表示，并不是所有猴痘病例都有旅行史，“考虑到这一点，我们认为存在社区传播。”（海外网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3856064.d.html</link>
            <guid>2686805</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:10:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【高盛：预计欧元区5月通胀仍未见顶】高盛预测，由于能源和食品价格压力，欧元区5月CPI年率将从4月份的7.4%升至7.9%，排除能源、食品、酒类和烟草的核心CPI年率将较4月份的3.48%小幅上升至3.52%；预计欧元区核心CPI年率将在今年6月达到3.6%的峰值，而整体CPI年率将在9月达到8.9%的峰值。此外，预计欧元区所有国家的整体通胀率都将上升，意大利和法国的升幅较小，原因是它们的能源市场受到监管。注：欧盟统计局将于下周二公布欧元区5月CPI数据初值。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3855921.d.html</link>
            <guid>2686804</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:08:55 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【五粮液：核心产品1月-4月实现50%左右动销目标 批发价未来“小步慢跑”】5月27日上午，五粮液在四川宜宾召开2021年年度股东大会。现场，有券商分析师问及疫情影响下，公司华东等重点区域的动销情况以及公司对第八代五粮液价格的规划目标和应对措施。对此，五粮液股份公司副总经理刘洋回答道，第八代五粮液1月-4月份的销售全国是稳中有进、略有增长，“1月-4月实现了50%左右的动销目标”。他还表示，“整个华东区域与去年同期基本持平，1月-4月也是基本实现了50%的动销任务的完成。”“我们的目标是小步慢跑，稳中有涨。”对于第八代五粮液未来批价的规划目标，刘洋如是说道。他表示，将运用数字化营销手段精准投放出货量、抢抓消费者的弥补以及加强自身组织建设等方面，逐步实现批价稳步地上涨。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5276502.d.html</link>
            <guid>2686803</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:08:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【习近平在中共中央政治局第三十九次集体学习时强调 把中国文明历史研究引向深入 推动增强历史自觉坚定文化自信】中共中央政治局5月27日下午就深化中华文明探源工程进行第三十九次集体学习。中共中央总书记习近平在主持学习时强调，中华文明源远流长、博大精深，是中华民族独特的精神标识，是当代中国文化的根基，是维系全世界华人的精神纽带，也是中国文化创新的宝藏。在漫长的历史进程中，中华民族以自强不息的决心和意志，筚路蓝缕，跋山涉水，走过了不同于世界其他文明体的发展历程。要深入了解中华文明五千多年发展史，把中国文明历史研究引向深入，推动全党全社会增强历史自觉、坚定文化自信，坚定不移走中国特色社会主义道路，为全面建设社会主义现代化国家、实现中华民族伟大复兴而团结奋斗。 （新华社）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3855171.d.html</link>
            <guid>2686802</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:01:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[  【水利部针对多省启动水旱灾害防御Ⅳ级应急响应】据预测，5月28日至30日，江西、浙江、安徽、福建、广东、湖南、贵州等地将有一次较强降雨过程，江西饶河、信江、抚河，浙江钱塘江，安徽青弋江水阳江，福建闽江，广东北江，湖南湘江，贵州北盘江等河流将出现明显涨水过程，暴雨区内部分中小河流可能发生超警以上洪水，山丘区发生山洪灾害的风险较大。今天上午，水利部针对浙江、安徽、福建、江西、湖南、广东、贵州等地启动水旱灾害防御Ⅳ级应急响应。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5275613.d.html</link>
            <guid>2686801</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 05:00:56 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【汇丰银行：英国财政刺激措施对英镑提振有限】英国周四宣布的一揽子财政刺激措施对英镑的提振效果有限，可能只能将英镑稳定在当前水平；市场对英国财政赤字的担忧以及英国政府对能源公司征收暴利税从而对投资造成的阻力，可能会抑制英镑的涨幅；此外，英国财政刺激措施可能会减轻市场对英国央行过于激进加息的担忧。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5274478.d.html</link>
            <guid>2686800</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:50:19 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【白总统呼吁欧亚经济联盟重组物流确保农产品运输】白俄罗斯总统卢卡申科27日呼吁欧亚经济联盟紧急重组物流体系以确保农产品运输。卢卡申科表示，面对地缘政治紧张局势和西方制裁，各方应团结起来采取统一行动。他说，欧亚经济联盟在保障粮食安全方面处于主动地位，但考虑到全球对农产品的旺盛需求，各方需要密切协调以防止出现商品短缺。（新华社）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5273497.d.html</link>
            <guid>2686799</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:42:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【法国开始接种猴痘疫苗】据法新社援引法国卫生部门的消息报道，为了预防猴痘传播，法国接种了首批猴痘疫苗。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5272600.d.html</link>
            <guid>2686798</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:34:17 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【景甜共关联4家公司 其中3家为存续状态】天眼查App显示，景甜共关联4家公司，其中3家为存续状态，包括上海泉溪文化传媒工作室（有限合伙）、东阳横店景甜影视文化工作室、宁波高新区艺惠影视工作室。其中，东阳横店景甜影视文化工作室、宁波高新区艺惠影视工作室均为景甜个人独资企业，分别成立于2014年、2018年，经营范围均为影视文化相关及广告服务等。上海泉溪文化传媒工作室（有限合伙）成立于2021年4月，经营范围含组织文化艺术交流活动；电影摄制服务；文艺创作；市场营销策划等，由景甜和丁崇武分别持股99%、1%，执行事务合伙人为丁崇武。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5272014.d.html</link>
            <guid>2686797</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:29:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【河南对受疫情影响的部分国有资产类经营用房租金减免】从河南省统筹疫情防控和经济发展发布会上了解到，河南省规范有序推进国有资产类经营用房租金减免，对承租国有资产类经营用房且受疫情影响不能正常经营的中小微企业、个体工商户，自2022年起免收3个月房租、减半收取12个月房租。鼓励各地对承租非国有资产类经营用房且受疫情影响不能正常经营的个体工商户和中小微企业，出台房租减免政策，省财政根据各地2022年1—6月期间减免房租实际补贴的财政资金给予20%的奖补。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3851131.d.html</link>
            <guid>2686796</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:26:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【货车司机入豫报备后不再赋黄码】今天（5月28日）从河南省统筹疫情防控和经济发展发布会上介绍，即日起，河南对入豫货车司机不再赋黄码，纳入白名单企业的物流车辆从6月1日到8月底，高速公路通行费减免20%。下一步，河南还将推行“无感卡口”，利用大数据技术，使来往车辆无感查验、顺畅通行。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5271578.d.html</link>
            <guid>2686795</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:26:08 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【河南将加快建设1.4万余个便民核酸采样屋】河南省统筹疫情防控和经济发展发布会上介绍，河南省加快全省1.4万余个便民核酸采样屋建设，支持打造15分钟便民核酸检测“采样圈”，满足常态化核酸检测需求。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3850772.d.html</link>
            <guid>2686794</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:23:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【赫尔松州军民政府：出于安全原因已关闭与乌克兰当局控制地区的边界】当地时间5月28日，赫尔松州军民政府官员向俄新社表示，出于安全原因，赫尔松州关闭了其与乌克兰当局控制下其他地区的边界。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3850185.d.html</link>
            <guid>2686793</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:19:10 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【北京市商务局：北京外卖骑手不得跨区送单】北京市商务局今天（5月28日）发布第三版《新冠疫情流行期间外卖人员防控指引》，在原有防控措施基础上，对各外卖企业提出“人移动、不跨区”，充分利用技术手段做到分区服务，通过电子围栏等信息化隔离方式，实现消费者无法跨区下单、商户无法跨区接单、企业不得跨区派单、骑手不能跨区送单。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5270065.d.html</link>
            <guid>2686790</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:14:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国银行全球研究中心：石油需求将因供应下降而萎缩】美国银行全球研究中心表示，不再认为今年的石油需求将恢复到新冠疫情前的水平，并且如果俄罗斯石油出口大幅下降，需求甚至可能萎缩。这是因为存在价格弹性的关键因素影响；100万桶/日的供需状况波动，往往会对油价产生平均20-25美元/桶的影响，但目前高油价正在削弱需求。仍然预计布油价格明年达到120美元/桶的目标价；同时我们认为，俄罗斯石油出口大幅收缩可能引发一场上世纪80年代式的全面石油危机，如果供应没有恢复，石油需求可能不得不减少。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5269922.d.html</link>
            <guid>2686789</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:13:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【景甜致歉】景甜发布致歉信称，完全接受市场监管部门的处罚决定并已第一时间全部缴纳罚款。今后绝不代言此类相关的任何产品。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5269186.d.html</link>
            <guid>2686788</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:08:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【佩斯科夫回应泽连斯基只愿和普京谈：莫斯科不相信基辅愿意和谈】据“今日俄罗斯”（RT）27日报道，俄罗斯总统新闻秘书佩斯科夫当地时间27日表示，乌克兰总统泽连斯基隐晦地呼吁与俄总统普京直接和谈，这与基辅冻结和莫斯科所有谈判的决定“相矛盾”。他还补充说，乌克兰政府有一种习惯，即采取“自相矛盾的立场”。（环球网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3848027.d.html</link>
            <guid>2686787</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 04:03:19 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【我国先进多用途直升机AC352完成功能和可靠性试飞】据航空工业集团消息，2022年5月28日8时08分，AC352中型多用途直升机从建三江湿地机场起飞进行长距离航线运行转场试飞科目，经历616公里飞行后，10时22分稳稳降落在哈尔滨市平房机场，标志着该型机功能和可靠性专项试飞顺利结束。试飞结果表明：AC352直升机各部件和设备均工作正常。功能和可靠性试飞旨在系统检查AC352直升机部件和设备的功能和可靠性。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5267673.d.html</link>
            <guid>2686786</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:57:23 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【5月沪牌拍卖结果出炉 中标率6.2%】5月沪牌拍卖结果刚刚出炉：个人额度投放10500辆，个人在用车有效额度委托拍卖4辆，合计拍卖总数10504辆。参加拍卖人数170552人，中标率为6.2%。最低成交价92400元，平均成交价为92527元。最低成交价的截止时间是11:29:57第1854位。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5266827.d.html</link>
            <guid>2686785</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:51:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【广西出台政策组合拳稳就业保民生】记者从广西壮族自治区人力资源和社会保障厅获悉，广西近日出台稳岗位提技能防失业的政策组合拳，聚焦助企纾困、提升参保人员技能、稳就业保民生。在帮助企业稳定岗位方面，广西向企业返还稳岗资金，大型企业按本企业及其职工上年度实际缴纳失业保险费的30%返还，中小微企业的返还比例从2021年的60%提高至90%。（新华社）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5266153.d.html</link>
            <guid>2686784</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:46:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【印度新增1697例新冠肺炎确诊病例 累计达43150215例】据印度卫生部28日公布的最新数据，印度新冠肺炎确诊病例升至43150215例。在过去24小时内，印度新增确诊病例1697例；新增死亡病例33例，累计死亡524572例。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5265277.d.html</link>
            <guid>2686783</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:40:21 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【北京石景山区新增1名阳性人员】据“北京石景山”微信公众号消息，截至5月28日上午9点，石景山区新增1名新冠病毒核酸检测阳性人员，为石景山区已公布病例的密接人员，在集中隔离期间核酸检测阳性，住址为石景山区鲁谷大街重兴园小区9号楼，目前已转至定点医疗机构进行隔离治疗。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5264523.d.html</link>
            <guid>2686782</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:34:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【多只债基暂停个人申购】近日多只债基闭门谢客，对个人投资者申购发布“限购令”，限购金额在0元-1000万元不等。多位基金业内人士表示，今年3、4月份以来，部分业绩优秀的中短债基和普通债基确实受到了资金的踊跃申购，为避免摊薄投资者收益、应对中短债投资中的“资产荒”，各家公募也采取了限制申购，久期、杠杆等多元化投资策略，力争债基产品的超额收益。（中国基金报）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5263636.d.html</link>
            <guid>2686781</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:28:55 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ 【俄媒：俄罗斯及白俄罗斯国家冰球队被禁止参加2023年世锦赛】据俄罗斯卫星社28日报道，国际冰球联合会禁止俄罗斯和白俄罗斯的国家冰球队参加2023年世界冰球锦标赛。 报道称，2023年世锦赛原定应在圣彼得堡举行，但由于俄乌冲突，国际冰球联合会理事会剥夺了俄罗斯的主办权。国际冰球联合会大会在27日批准将主办地从俄罗斯转到芬兰和拉脱维亚。 报道称，俄罗斯冰球联合会新闻处宣布，俄罗斯冰球联合会对这一决定不认同，因为它没有法律依据。（参考消息）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5263367.d.html</link>
            <guid>2686780</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:26:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【第2万辆极氪001正式交付】记者获悉，在粤港澳大湾区车展上，吉利旗下高端智能电动品牌极氪宣布，第2万辆极氪001正式交付，自开启交付以来用时217天。同日，极氪第100家门店，位于成都的极氪空间店亦正式投入运营。截止4月，极氪001累计交付16385辆。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5262715.d.html</link>
            <guid>2686779</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:21:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【阿根廷确诊该国第二例猴痘病例】当地时间5月27日下午，阿根廷卫生部在其官网公布，此前发现的一例疑似猴痘感染者的病毒核酸检测为阳性，确认成为该国第二例猴痘感染者。该名患者为西班牙人，于5月25日抵达阿根廷旅行，目前出现皮肤溃疡症状，身体状况良好，正在接受隔离治疗。当天早些时候，阿确诊了首例猴痘病例，至此该国共有两例猴痘病例，两人之间并无联系。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3841958.d.html</link>
            <guid>2686778</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:15:45 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【福建：防暴雨应急响应降为Ⅳ级】福建省人民政府防汛抗旱指挥部发出通知，今日（28日）7时30分，福建省气象台将“暴雨预警”降为Ⅳ级。预计今天全省有阵雨或雷阵雨，南平和漳州有大雨到暴雨，其余地区的局部有大雨到暴雨。24小时雨量30~70毫米，局部可达90毫米，最大小时雨量50毫米。根据《福建省防汛防台风应急预案》，福建省防指决定5月28日10时将防暴雨应急响应降为Ⅳ级。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5261557.d.html</link>
            <guid>2686777</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:12:53 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【广西启动洪涝灾害Ⅳ级应急响应】“广西应急管理”微信公众号消息，5月26日以来，广西大部出现较强降雨天气过程，部分地区出现较重洪涝灾害。据气象预报，受季风低压和切变线共同影响，5月28日晚到29日广西部分地区仍有较强降雨。据水文预报，蒙江中下游、桂江下游、西江中下游等江河水位继续上涨。国家防总于5月27日17时启动防汛Ⅳ级应急响应。按照《广西壮族自治区洪涝灾害应急预案》规定，经自治区防汛抗旱指挥部领导批准，决定于5月28日10时起启动自治区洪涝灾害Ⅳ级应急响应。请各市各成员单位按职责分工落实好各项防御工作，确保防汛安全。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3841483.d.html</link>
            <guid>2686776</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:11:12 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[高盛重申看好欧洲股市，因其资产负债表强劲，利润率高且稳定，企业受益于资本支出和政府投资增加。高盛对消费类股仍持谨慎态度，即便通胀有可能下降。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5260477.d.html</link>
            <guid>2686775</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 03:06:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【市场监管总局坚决支持依法查处景甜违法广告代言案件】近日，广东省广州市市场监管部门对演员景甜违法广告代言行为依法作出行政处罚，罚没款合计722.12万元。全国市场监管部门立足职责，坚决贯彻落实文娱领域综合治理相关工作要求，依法加强明星广告代言活动监管，切实维护市场秩序，廓清行业风气。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3839389.d.html</link>
            <guid>2686774</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:57:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海：松江区工业企业复工3714家 其中规上工业企业复工1464家】上海松江区副区长顾洁燕表示，目前，松江区工业企业复工3714家，其中，规上工业企业复工1464家。为做好复工复产防疫工作，政府、企业、员工各司其职，做好各自的工作。建立区防控办、复工复产主管部门、属地街镇三级联动督导机制，对企业复工复产进行指导。在企业、园区应用“场所码”或设置“数字哨兵”。同时，在百人以上企业设置核酸检测点。指导企业落实疫情防控主体责任，在复工复产前，建立“一企业一方案”，做好场所分区分类管理、企业员工管理、物流管理和防疫物资管理、应急处置预案的制定和演练等。员工返岗后实施封闭管理，做好抗原、核酸检测。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3839157.d.html</link>
            <guid>2686773</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:55:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【高盛：通胀现见顶迹象 未来一年美股上涨几率高达70%】高盛周五表示，PCE数据显示，美国通胀已至少开始从40年高点回落，这可能对股市有利。在1951年以来的13次通胀中，股市在（通胀见顶）12个月后有9次录得上涨，上涨几率接近70%。最大涨幅是自1980年3月水平上涨33.2%，当时通胀一度飙升至14.59%的峰值。而最糟糕的是自2001年1月下跌17.3%，当时市场在互联网泡沫破灭后萎靡不振。事实上，通胀见顶可能会有所帮助，但股市确实需要其他支撑，尤其是如果投资者担心经济进一步下滑的话。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5258054.d.html</link>
            <guid>2686772</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:49:19 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海延期举行2022年上海市普通高中学业水平合格性考试】从上海教育考试院获悉，根据当前疫情防控形势，经慎重研究，2022年上海市普通高中学业水平合格性考试延期举行。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5257378.d.html</link>
            <guid>2686771</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:45:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国五角大楼订购防空毒刺导弹】消息人士周五表示，美国陆军已签署一项协议，购买价值6.87亿美元的防空“毒刺”导弹，以补充运往乌克兰的库存。雷神科技公司从五角大楼处获得了这份订单合同，这是美国陆军2005年以来的第一份购买合同。根据路透社审查的一份文件，合同计划订购总共1468个“毒刺”导弹。雷神公司高管表示，由于“毒刺”的一些零部件已经过时，重建供应链可能需要几个月的时间。没有完成工作的时间表，但估计交付可能需要长达30个月的时间。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5257217.d.html</link>
            <guid>2686770</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:43:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美得州4名未成年人涉嫌袭击学校被捕】据美国福克斯新闻(Fox News)报道，美国得州小学枪击案发生后引发模仿：得州唐纳市警方于26日因涉嫌威胁一所学校安全逮捕了4名未成年人，其中两名17岁少年被指控密谋使用致命武器袭击校园。据此前报道，当地时间24日，美国得州南部尤瓦尔迪市一所小学发生枪击事件，造成至少19名儿童和2名教师死亡。当地媒体称，这是近十年来全美最严重的小学校园枪击案。（中国新闻网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5256299.d.html</link>
            <guid>2686769</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:38:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【社会面出现零星新增阳性感染者 上海市疾控中心：发生原因有两种可能】最近先后有几个区社会面出现零星新增阳性感染者，对于这个情况，上海市疾控中心副主任孙晓冬解释：发生这种情况主要有2种可能：一方面是这些阳性感染者可能接触了其他被新冠病毒感染的人；另一方面也可能接触了被新冠病毒污染的环境或者物品。对于零星的新增阳性感染者，我们非常重视，会第一时间派员至现场开展流行病学调查和溯源工作，排查和管控密接、次密接，并进行环境的消毒和清洁，如果这些有效措施都能够落实到位，即便是发生零星的阳性感染者，我们也是能够做到防止疫情的反弹，请广大市民朋友不用担心。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5256017.d.html</link>
            <guid>2686768</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:36:04 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【报告称：国企上市公司股权激励正驶入快车道】上海荣正咨询5月28日发布的《中国企业家价值报告（2022）》显示，2021年，A股国有控股上市公司（国企）股权激励公告量再创新高，央企控股上市公司实施股权激励明显提速，国企上市公司股权激励正驶入快车道。2021年，国企公告股权激励数量共98例，其中，国资央企、非国资央企和地方国企分别为47例、3例和48例。截至2021年底，国企已公告了446个广义股权激励计划，年均增长率达47.26%。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5255779.d.html</link>
            <guid>2686767</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:34:32 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海市卫健委回应中风险地区划分标准及防控措施】在今天（28日）举行的上海市疫情防控新闻发布会上，有记者提问，今天上海新增了一个中风险地区，当前中风险地区划分的标准是什么？采取什么样的防控措施？上海市卫生健康委副主任赵丹丹回应表示，上海疫情中风险地区的划分是按照国家有关标准，综合阳性感染者数量、区域分布、疫情风险等来划定范围。原则上，疫情中风险地区以居民小区、自然村、单位等作为最小划定范围，可适当扩大至毗邻风险区域。区域内14天内累计报告不超过10例阳性感染者，或者发生1起聚集性疫情，该区域划定为疫情中风险地区。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3835584.d.html</link>
            <guid>2686766</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:31:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【农业农村部召开常务会议强调：全力抓好“三夏”生产各项工作 为稳住经济大盘提供有力支撑】中央农办主任、农业农村部部长唐仁健5月27日主持召开部常务会议，会议强调，要深刻领会今年粮食稳产增产对于稳物价、稳预期、稳大局的特殊重要意义，切实抓好“三夏”生产各项工作，全力保障夏粮机收正常开展，夺取夏粮丰收，抓紧抓实夏种夏管，夯实全年粮食丰收基础，为保供稳价防通胀、稳住经济大盘提供有力支撑。 会议强调，要指导华北麦区抓住最后的窗口期，加强后期田管，落实“一喷三防”等关键措施，防范干热风，延长灌浆时间增加粒重。狠抓夏种夏管确保粮食面积只增不减，做好春播收尾工作，指导督促各地抓紧细化夏种任务，推动落实实际种粮农民一次性补贴等强农惠农政策，支持双季稻区和再生稻适宜区等地挖足面积、品种潜力。加强技术指导服务，落实好肥水管理等夏季田管关键技术，抓好阶段性旱涝灾害防范和病虫害防治，努力减损失、提单产。要高效统筹疫情防控和“三夏”生产，在严格抓好部系统疫情防控的基础上创新工作机制办法，用好信息化等方式推进工作。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3835235.d.html</link>
            <guid>2686765</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:29:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【深圳用户买手机、电脑数码、家电在京东APP领消费券至高补贴2000元】近日，深圳市发布关于促进消费持续恢复的若干措施，表示将开展消费电子产品促销活动。消费者购买符合条件的手机、电脑数码、家电等产品，按照销售价格的15%给予补贴，每人累计最高2000元，将以消费券的形式通过京东APP发放，5月28日-6月20日每天10点发放。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3834204.d.html</link>
            <guid>2686764</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:22:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[上海出院出舱人员可“随申办”申领电子版《解除隔离医学证明》。（上观新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3833005.d.html</link>
            <guid>2686763</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:15:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【安永回应拆分传闻：目前相关战略选项评估仍处于初期阶段】5月27日，据媒体报道，安永会计师事务所正考虑在全球范围内分拆其审计和咨询业务，这是四大会计师事务所20年来规模最大的一次分拆。该消息一经传出便引起业界关注，安永相关人士告诉记者称，“目前对于我们长期战略选项的评估仍处于初期阶段，我们尚未做出任何决定。”（贝壳财经）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5252553.d.html</link>
            <guid>2686762</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:15:34 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海：金山、奉贤、崇明三个区全域为防范区】今天（28日）举行的上海市疫情防控新闻发布会上介绍，近阶段，上海持续开展了基于三区划分的“抗原+核酸”组合筛查。根据结果，5月27日全市共划分封控区1066个，涉及人口数约26万人；管控区6964个，涉及人口数约89万人；防范区62228个，涉及人口数约2204万人。目前，金山区、奉贤区、崇明区所有封控区、管控区都已解除，3个区的全部区域为防范区。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3832861.d.html</link>
            <guid>2686761</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:14:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海将松江区方松街道滨湖路585弄列为中风险地区】上海市政府新闻办公室组织今日召开上海市新冠肺炎疫情防控工作第197场新闻发布会。市卫生健康委副主任赵丹丹介绍，根据本市目前疫情形势和相关规定，经市新冠肺炎疫情防控工作领导小组办公室研究决定，将松江区方松街道滨湖路585弄列为中风险地区，上海市其他区域风险等级不变。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3831506.d.html</link>
            <guid>2686760</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:07:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【海洋经济成新的增长点】自然资源部发布的数据显示，一季度海洋原油和天然气产量同比分别增长8.8%、15.9%。有关专家表示，当前经济面临较大下行压力，海洋经济有望成为新的经济增长点。（新华社）]]></title>
            <guid>2686759</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 02:00:58 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国婴儿配方奶粉短缺问题持续恶化 缺货率升至70%】综合美国福克斯新闻频道和哥伦比亚广播公司报道，美国婴儿配方奶粉短缺问题持续恶化。据零售数据公司Datasembly最新数据显示，截至5月22日当周，美国全国婴儿配方奶粉缺货率上升至70%，与前一周相比增长显著，上一周缺货率为45%。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3828857.d.html</link>
            <guid>2686756</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:52:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【世卫组织：全球已出现650例不明病因肝炎疑似病例】当地时间27日，世卫组织发布疾病通报，4月5日至5月26日期间，已有33个国家和地区向世卫组织上报了650例不明原因的儿童急性肝炎疑似病例。其中至少38例需要肝移植，目前已有9例死亡病例，病因仍然未知。大部分病例来自世卫组织欧洲区域国家，75.4%的病例年龄小于5岁。与此前不明原因儿童肝炎病例相比，这段时间上报病例的临床症状更为严重，出现急性肝衰竭的比例更高，世卫组织将其全球风险评估为中等。（央视新闻）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5247229.d.html</link>
            <guid>2686755</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:45:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美媒：特朗普抨击得州枪击案枪手是“十足的恶魔”，又狠批拜登等民主党人】美国得克萨斯州24日发生的恶性校园枪击案夺走21条无辜性命。当地时间27日，美国年度最大规模的“枪展”——美国全国步枪协会（NRA）年度大会及产品展览会在得州如期举行，据《纽约邮报》报道，美国前总统特朗普在会上讲话时一方面抨击枪手拉莫斯是“十足的恶魔”，一方面又将矛头指向拜登等民主党人“试图利用哭泣家庭的眼泪来增加手中的权力”。（环球网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3826221.d.html</link>
            <guid>2686754</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:36:28 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国纽约州监管机构指责多家零售商哄抬配方奶粉价格】据哥伦比亚广播公司（CBS）新闻5月27日报道，美国纽约州最高检察官正在打击在全国婴儿配方奶粉短缺的情况下过度收费的零售商。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5244591.d.html</link>
            <guid>2686753</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:29:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【瑞士信贷：重申对特斯拉1125美元的目标价】瑞士信贷重申对特斯拉1125美元的目标价，并相信该公司的长期机会仍然不变，现在购买特斯拉很有吸引力，其上涨潜力接近60%。对此，特斯拉CEO埃隆·马斯克在社交平台上肯定道，特斯拉的长期潜力很高。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5243805.d.html</link>
            <guid>2686752</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:24:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【全年造林计划任务已完成57.6%】据国家林草局消息，截至目前，全国完成造林2985万亩，占全年5180万亩计划任务的57.6%。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3822798.d.html</link>
            <guid>2686751</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:16:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【惠誉确认意大利主权评级为BBB 前景展望稳定】惠誉5月28日凌晨确认意大利主权评级为BBB，前景展望稳定。惠誉表示，由于乌克兰局势带来的经济影响，预计意大利下个季度的GDP增长将保持低迷。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5241228.d.html</link>
            <guid>2686750</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:11:44 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[国家卫健委：昨日新增本土确诊病例71例，新增本土无症状感染者193例。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5239828.d.html</link>
            <guid>2686749</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:05:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【马斯克：比尔·盖茨持有“数十亿美元”的特斯拉空头头寸】特斯拉CEO埃隆·马斯克昨日在社交平台上发出来“你更不信任谁？”的疑问，在与粉丝的互动中再次提及比尔·盖茨，他表示，盖茨一边声称要帮助解决全球变暖问题，一边还“数十亿美元”做空特斯拉，我想我对他有一些信任问题。粉丝询问比尔·盖茨的空头头寸如何从”5亿美元“增加到”数十亿美元“，马斯克回应称，原来是5亿美元，但后来特斯拉涨了很多，所以现在要花15亿到20亿美元才能了结。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3820250.d.html</link>
            <guid>2686748</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:04:58 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【重大口误！俄媒：拜登疑似混淆朝鲜和韩国，称“朝鲜支持美对俄制裁”】据“今日俄罗斯”（RT）5月27日报道，美国总统拜登当日在自己的“口误”清单上又添一笔，疑似将朝鲜和韩国混淆，他在讲话中宣称“朝鲜支持华盛顿对俄罗斯实施制裁”。 据报道，拜登27日在马里兰州安纳波利斯美国海军学院的毕业典礼上发表讲话，在谈论美国与盟友合作对全球安全的重要性时，拜登提到了西方国家对俄罗斯实施的制裁。他说：“有谁能想到，当我呼吁制裁俄罗斯时，除了北约，澳大利亚、日本、朝鲜、一些东盟（东南亚国家联盟）国家也会站出来支持制裁吗？” RT报道称，拜登在讲话中将韩国（South Korea）错误地说成了朝鲜（North Korea）。（环球网）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5238907.d.html</link>
            <guid>2686747</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 01:01:54 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[马斯克：盖茨持有“数十亿美元”的特斯拉空头头寸。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3818551.d.html</link>
            <guid>2686746</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:56:37 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【玛莎拉蒂大众汽车等多品牌召回问题车辆】国家市场监督管理总局官网5月27日发布召回通知，涉及玛莎拉蒂、英轮凯旋、阿尔法罗密欧、大众汽车等多个品牌，召回车辆数量约1600辆。（央视财经）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3818320.d.html</link>
            <guid>2686745</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:54:44 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【美国1300万人研究：即使接种后新冠感染死亡和疾病负担仍高于流感】国际学术期刊《自然-医学》最新一期在线发表了美国退伍军人事务（VA）圣路易斯医疗保健系统等团队的一项最新研究，题为“新冠突破性感染后的长新冠”。该研究指出，在接种疫苗后感染新冠病毒的人在确诊后仍可能出现与“长新冠”相关的症状长达6个月。这些风险及死亡风险低于未接种的感染者，但高于季节性流感患者。值得一提的是，这是全球范围内第一个聚焦新冠突破性感染后6个月内急性后遗症风险的大规模研究。（澎湃新闻）]]></title>
            <guid>2686744</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:48:16 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【昨日国家铁路运输货物1106.5万吨 环比下降1.06%】最新的全国物流保通保畅运行数据显示，全国货运物流总体有序运行，持续恢复。5月27日，国家铁路运输货物1106.5万吨，环比下降1.06%；全国高速公路货车通行 737.98万辆，环比下降0.24%；全国重点港口完成货物吞吐量3486.6万吨，环比增长6.7%，完成集装箱吞吐量78.9万标箱，环比增长4.7%；民航保障货运航班853班，环比下降1.0%；邮政快递揽收约为3.28亿件，环比下降0.3%；投递约为3.27亿件，环比上升1.2%。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3817334.d.html</link>
            <guid>2686743</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:47:29 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【马斯克称特斯拉不会在印度设厂，除非被先允许销售和服务汽车】近年以来，特斯拉迫切希望在印度进口和销售其电动汽车，该公司CEO埃隆・马斯克表示，印度对电动汽车征收几乎是全球最高的关税，特斯拉已经在新德里游说了近一年，希望该国能够降低关税。但特斯拉的努力似乎陷入了僵局，因为该公司尚未公布在印度投资的具体规划，这不符合印度总理的“印度制造”愿景，该愿景旨在促进当地制造业，并创造更多就业岗位。据TechCrunch报道，特斯拉首席执行官埃隆・马斯克周五表示，在获准在这个国家销售和服务汽车的许可之前，不会在印度设立制造工厂。尴尬的是，一年多前有一个印度邦表示他们计划在该国南部开设一家工厂。有人在推特上要求了解特斯拉在印度的制造厂的最新情况，马斯克回应说:“特斯拉不会在任何不允许我们销售和服务汽车的地方设立工厂。”（IT之家）]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5236279.d.html</link>
            <guid>2686742</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:43:24 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【北上资金本周加仓交通运输行业】北上资金本周净买入交通运输行业20.72亿元，为本周加仓最多的行业；化工获得15.97亿元净买入，采掘、公用事业、电力、计算机4行业本周也获得北上资金超亿元加仓。食品饮料行业被净卖出逾50亿元，医药生物也被大幅减持逾33亿元，家用电器、非银金融、电子3行业则被净卖出超10亿元。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5235746.d.html</link>
            <guid>2686741</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:39:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【北京单日新增本土感染者数5连降】5月27日0时至24时，北京新增18例本土确诊病例（含1例无症状感染者转确诊病例）和6例无症状感染者，无新增疑似病例。北京日报注意到，5月22日0-24时，北京新增本土新冠肺炎感染者99例；23日，单日新增感染者数出现较大幅度下降，为48例；24日、25日分别为47例和45例；5月26日0-24时，北京单日新增感染者数再次出现明显下降，为29例；5月27日，北京单日新增本土感染者24例，从23日起已5连降。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3815965.d.html</link>
            <guid>2686740</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:38:12 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【河南昨日新增本土确诊病例4例 本土无症状感染者5例】据河南省卫健委，5月27日0—24时，河南省新增本土确诊病例4例（许昌市4例），新增本土无症状感染者5例（许昌市5例），无新增本土疑似病例。无新增境外输入确诊病例、无症状感染者和疑似病例。9例本土确诊病例治愈出院，24例无症状感染者解除医学观察（本土22例，境外输入2例）。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5235062.d.html</link>
            <guid>2686739</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:35:21 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【上海“金融驻守”启动复工换岗】随着上海疫情防控形势向好以及“白名单”的公布，金融业复工复产步伐不断加快。从多个金融机构获悉，上海金融机构正在积极组织公司员工有序返岗，并进行一轮“换防”工作。 (上证报)]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5234528.d.html</link>
            <guid>2686738</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:32:28 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[韩国新增14398例新冠肺炎确诊病例，新增36例死亡病例。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizmscu3814855.d.html</link>
            <guid>2686737</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:31:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[据法新社援引法国卫生部门的消息报道，为了预防猴痘传播，法国接种了首批猴痘疫苗。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5234004.d.html</link>
            <guid>2686736</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:30:08 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[【标普将乌克兰评级下调至CCC+ 展望为负面】标普将乌克兰的长期外债评级从B-级下调至CCC+，展望从负面观察下调至负面，标普预计俄罗斯与乌克兰的军事冲突将旷日持久，乌克兰政府偿还外币商业债务的能力取决于捐助方的支持；其它评级机构-穆迪对乌克兰的海外发行人评级为Caa3，展望负面；惠誉对乌克兰的长期外币债务评级为CCC。]]></title>
            <link>https://finance.sina.cn/7x24/2022-05-28/detail-imizirau5233692.d.html</link>
            <guid>2686735</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2022 00:28:22 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>